邊個話區議會係廢嫁 聽聽趙博點講

推(1/10)

推(2/10)

推(3/10)

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

趙博講嘢係幾好聽
咁多個KOL裏面佢講嘢係比較着重邏輯思維。
佢同陶國璋講哲學都好正

推(4/10)

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

推(5/10)

推(6/10)

推!

推(7/10)

推(8/10)

推(9/10)

聽埋燒山都唔錯嫁

我都有出PO燒山啲片但冇人睇

推